黑警豬隊友催淚彈Team Kill片段流出 化咗灰都記得呢班柒頭

整咗成日 落咗唔少心機 如果覺得好睇 想乞求一個小小嘅訂閱 支持我繼續整呢類型嘅片 THX

Push

成班弱智

屌錯圖呢張先啱

真係好正 好似新手訓練場咁撚樣

成班智障

0:15明明已係已經有另一個捉住佢叫佢射去邊度 都可以team kill

2:59加埋旁白 成件事真係

如果班黑警柒事精華再短啲效果仲好 加油

可能依家速食文化 大家都唔鐘意睇太長嘅片 我自己比較鐘意全部擺嗮出嚟做大合集 下次可以嘗試下分兩段出

係，比新手打到一仆一碌

真係好撚弱智

Btw擔心個消防員 唔知有冇俾人秋後

擺明有牙齒印

好撚好笑

最後同個消防員好笑

推

屌， click錯負評

你試下佢哋無熱兵器？
無裝既狗只不過係狗仔

社會寄生蟲

做完柒野就拉記者 市民出氣，再唔係就番屋企打仔

比無帽隻狗點射左去自己友到

今日諸事不順 睇完呢個post即刻開心返晒

agger 睇班弱智癲狗衝出黎柒心情即刻舒暢哂